人越大越唔想強調自己幾叻，有咩skill，同其他人有咩唔同

返工好似玩咁
打牙骹
有糧出過日晨算
生活可以話有重心
又可以話冇
以前成日好想stand out
而家已經唔諗
進唔進修
係咪讀返書
career path點行
由細到大d cert
全部收埋哂
人大左
只想揾安全感
甘於平淡
因為原來
平淡都唔係理所當然
唔係話你想要就有
返工
揾返一萬幾千
着衫
人着乜我着乜
大路公廁款
聽歌
電台播咩聽咩
好似一陣風咁生存
吹過就算
淡淡交會過
各不留下印

係咁加啦。
一事無成。
唔通無樣叻。
又爭住叻咩。
出到黎做野就會知。
你做到人地都做到。
平淡就唔係我地想既。
只係無得選擇先平淡。

Everyone you will ever meet knows something you don’t